{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036031?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 조이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されます。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りすることがあり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には様々な特典を受けることができ、ネットフリックスの視聴も可能です。 コロナ防疫および消毒衛生管理も徹底的に進めています。 客室内には53インチ(特室)と43インチ(一般室)のTVが設置されており、ワイファイも提供しています。 屋外駐車場も完備されており、24時間ご利用いただけます。 客室はオンドル暖房システムで暖かく維持されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時は身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫対策はどのように進められていますか？",
            "answer": "コロナ防疫および消毒衛生管理も徹底的に進められています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には53インチ(特室)と43インチ(一般室)のTVが設置されており、ワイファイも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外駐車場も完備されており、24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように暖かくされていますか？",
            "answer": "客室はオンドル暖房システムで暖かく維持されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 529
    }
}